<!--info-header-start--><h1>Promise.all <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%B4%9A-d9901a" alt="中級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23array-999" alt="#array"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23promise-999" alt="#promise"/></h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/20/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a> </p><!--info-header-end-->

Promise ライクなオブジェクトの配列を受け取る関数 `PromiseAll` に型を付けてください。戻り値は `Promise<T>` である必要があります。ここで、`T` は解決された結果の配列です。

```ts
const promise1 = Promise.resolve(3);
const promise2 = 42;
const promise3 = new Promise<string>((resolve, reject) => {
  setTimeout(resolve, 100, "foo");
});

// expected to be `Promise<[number, 42, string]>`
const p = PromiseAll([promise1, promise2, promise3] as const);
```

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/20/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/20/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <!--info-footer-end-->
